尿道口發紅好困擾

有冇人試過尿道口發紅 小便會痛 尿道口會好敏感 唔可以著太緊既底褲 比依樣野困擾左一年 睇過西醫 驗過哂尿都話冇問題 中醫又睇過唔小 一啲又話鼻敏感 一啲又話有火 幾年冇性生活 所以唔關事 可以點解決？

醫生都幫你唔到, 連登仔點會幫到

加多句 完全冇分泌物出現過

試過發炎紅腫 行步路都痛
不過隔咗日無事

睇下有冇連登仔有相似經歷

圖？

龜頭有冇腫起先？

冇 純粹圍住個尿道口紅左一圈咁樣

去睇皮膚科啦，唔係泌尿科呀

睇過 塗過藥冇大幫助

唔好屙尿住

巴打最後點？

有無巴打試過 知點解會咁